日本政府據報諮詢專家意見 宣布全國實施《緊急事態宣言》下的特別措施法！

緊急法

車厘車厘

姐係點

佛系？

好似都冇乜用 都係等市長宣布停工停課

又搶先自治體宣佈緊急令
不過好過唔做

北海道上月頭已經搶先中央幾十步

依家北海道係第二波爆發

究竟日本人幾時先訓醒, 係時候趕走班癈佬啦